「鞭屍」 「感慨」講開又講 高登打柴事件真係好撚治癒

正所謂睇人仆街最開心

當年牙祖9屎唔聽民意，官方app癈到核爆都仲要串柒柒，最後極權到bam 9HKG 趕盡殺絕

最終用家起義再反cap高登成為主流， 極權後悔莫及。成個過程真大快人心 好想而家嘅香港都可以人民得到最終勝利

自推自high

，

做咩不推文

邊個咁都負皮我

同意
如果唔係連登出現
依家高登仲係五毛熱狗打手係度互屌
根本冇可能聚到民氣
依家一早過咗送中+其他惡法